美版psn點數卡

邊度有得賣，通街都冇。

2000fun 商城 不過好貴

唔該。真喺好貴，差唔多十算。

信和都冇賣？

話賣晒。冇逐間問，多數擺日版出黎，我想用黎買vr game,多數得digital 版。

咁可能得番taobao 幫到你

Amazon, 原價:

我喺amazon買，佢話我location喺香港唔俾我買。

想買乜game

謝。成功了。想買Arizona sunshine同其他VR game

你點整可以喺amazon買到？
我之前都試過佢又係話我個地區唔得。

呢度有教學